有冇旗手碌Twitter 會見到自己揮旗嘅相

連登同Twitter 都唔見有自己支旗